IZ*ONE邊個對腳最好J?

應該係真真了

奈子，短小精悍
同美久一齊，
如大空同岬雙人射球

周周真真無得輸啦..

CHING快D死

周周膝頭內屈而家仲少肉咗

以為樓主改邪歸正 點知原來講緊J 睇錯講緊令..==

打錯字姐

我女友周周勁能屈